大家覺得出名難玩嘅game邊隻最難

DS
BB
Sekiro
Hollow knight
cuphead

poe hardcore lvl100

Demon soul

人生遊戲

魔界村

nier最難一開始

Hotline miami

隻狼

asshole mario

魔界村、大魔界村、超魔界村…

芒亨123

3

Gta sa 搖控飛機任

邊隻3
p3易 3g難

3g 3ds

忍龍
魂斗羅

香港人online

首抽唔靚 重刷好大代價

cuphead 唔算難.
以前紅白機果堆橫向闖關game難好多

1蚊打final fight 到爆機

踩地雷

以前啲街機game
死咗要重頭玩過

Dirt rally

玩咁耐未試過唔撞

龍忍

香港係最難咁非洲國家係乜

一隻魔界村都收曬D ds bb sekiro皮啦

GB 空手道.

呢隻一開始唔識玩先難姐
Gb 最難你要試下玩電梯大盜，我上網都搵唔到爆機video

1定2難

輕鬆刷首抽

Cloudberry Kingdom

竟然唔記得左getting over it 玩左10個鐘先爆

竟然無ninja gaiden sigma

我打機永遠都一開波有幾難揀幾難，玩呢隻一開波揀hard mode ，一開波嗰兩隻卒都差啲搞掂我，殘血去到第二個screen就瓜咗。之後慢慢掌握個技巧打落去，中間死咗起碼幾百次。

好記得中間有幾個chapter 會用條大波妹。
咁條大波妹就拎廉刀嘅，郁得慢，但攻擊力高嗰種。
喺一隻對手啲怪係忍者、全撚部快過曱甴，你攻擊點高但係慢始終都無鳩用。算喇，慢慢磨都過到關嘅。

但有關大佬真係打到而家都記得：
快撚到仆街就例牌，條撚樣仲會同你拉打，拉遠距離用枝手槍仔係咁啪（擋住就少少血咁扣）。咁你用嗰條大波妹當然係無長距離武器啦咪唯有慢慢碌過去斬佢。但你一埋身，條撚樣就拎棍扑柒你，當然，你拎老鏈咁大把廉刀，起手當然無佢咁快。佢扑完你幾棍之後就會一腳踢翻你走，之後又用過槍啪過

我打呢隻boss打咗成個鳩幾鐘都打唔贏，最後死死地氣上網搵攻略（嗰陣邊有youtube，只得文字攻略）。我好撚記得嗰陣個攻略寫：

The attack pattern of the boss is very predictable but his quick speed makes this fight a very difficult one. There are no known walkthrough at this moment and I wish you luck defeating this boss.

連攻略都搞唔撚掂呀，仆街。

最後load上一個save point 洗卒洗到成身藥水同佢命搏命先過到。

利申： 我知呢隻可能未算最難，但對我黎講真係好深刻

其實DMC5今集都好難
要精通咁多招, 風格, 武器互換, 打得靚又流暢好難

I wanna be the boshy

“做人”最難玩

celeste

Tomb Raider 4

1 take過
反而揸飛機高空掉頭騎劫客機就fail左幾百次

臭作

1難連combo，2個打擊感爽d，但佢個hardmode好撚難

魔塔

仲記得終於過到關嗰種興奮

無怒首領蜂

好撚易，係喺沙漠學揸飛機最難

追電單車個任難到仆街

一出世就hard mode

qwop算唔算

1個關卡設計好玩好多
但2真係難好多

機他機+鬼姬+lv98+hidden+super random+10速

有無真係玩hollow knight 巴打？
第一次打夢版lost kin 打咗三個鐘都贏唔到
直到拎左毒氣之後先打得贏
第一次過path of pain

洛克人

dota2

Ninja Gaiden Sigma真心正
玩難上一個難度爆機
轉玩難個陣比2隻兵SM
死多就冇玩到

仲記得挑戰mode尾2定3難度就已經打唔贏
打後啲content冇打過

成日覺得玩呢啲game
係個game玩緊你多過你玩緊佢

LF2

怒首領蜂大往生

CIRCUS CHARLIE
rainbow islands taito

Mario cat

東方

我覺得忍外2仲難, 但無忍外sigma好玩.
忍外2果種難我覺得係over左.
好似迫到玩家要狂食補血, 拉去轉角位避開D火箭兵團, 用死固定幾招等.
忍外sigma會feel到自己慢慢進步, 忍外2會feel到自己好似隻狗咁夾硬爬住過..

可惜dmc5出得唔錯既現在,
無左硫磺臉既team ninja真係未必出得到忍外..

老屎拂梗係魔界村。。。第一版死幾耐。。

lunatic mode?

咁你爆左ds bb sekiro未

紅白機版 怒 ikari

忍龍2個羅剎陣真係打到屎都飛出黎
忍龍2的確係over左
唔用d Invincibility frames既招基本上係唔洗打

忍黑/sigma的確好正 故事mode難度正常( 不過sigma加既rachel真係打得1 d都唔爽)
但係任務有d都係唔平衡 好似同1時間打3個boss嗰個任咁

sigma plus 呢隻劣化版 就真係唔好提 佢個射擊任務加上佢既contorl簡直惡夢

有消息話會出續作 不過其實睇3都知 硫磺臉走左之後出新作既話都好難有返嗰隻味

岩岩終於爆機，個白色宮殿玩跳跳樂玩左成晚先過到

紅白機所有game

仁王 仁王之道完全要靠刷裝備詞條、陰陽術先過得到，仲要零容錯率

darkest dungeon 困難
我連中間個難度都唔知團滅左幾撚多次 成日重新開始玩

Darkest dungeon